730港鐵一問

到底聽日係自發搞不合作運動定係港鐵車長一齊罷工？